妖怪手錶：光影之卷 鬼王的復活

妖怪手錶：光影之卷 鬼王的復活

故事都係個D無咩野驚喜.
妖怪變老,呢點幾失敗. 無晒D Q 樣同得意感覺.
較有驚喜係鬼太郎亂入,不過無咩野發揮機會(失敗).
故事中段太多文戲較悶.
整體一般. 另外場次古古怪怪.